其實多唔多人係長做散工無做長工

身邊有個fd 長散見佢幾free 成日去旅行
想唔番就唔番 唔夠錢就番下炒散
但就存唔到錢 同埋老左果陣都唔知點算

你地點睇？

= 做緊長散/part time

= 做緊正常9-6長工

無既 每個人既目標都唔同
只需要對自己既人生負責
唔需要介意其他人既目光

如果屋企無經濟壓力 唔洗煩買樓
又或者已經放棄左買樓呢個option
咁樣做下散工 儲夠錢就去下旅行 其實都幾爽

本身有底梗係hea住做好過

識人係有正職 但又會做抄散
但基本上好靠炒散份人工 所以會番得好膊
可以日日都番工唔休息
正職就攞黎hea同訓覺

錢嘅問題姐